認真 真係唔好再打/打小d丁

小弟都即將踏入魔法師之齡 回想返過去十餘年
一隻左手、一條啫啫就係比打丁控制住
由開始既日日打 到後來大約兩日一丁
身體真係變得好差好差 頭髮甩左3/4 容易疲倦
試過落街跑十分鐘已經接近眼前一黑

或者有人會話未必關打丁事 有人一日兩丁都係咁
但我做哂body check 都搵唔丁我咁虧既原因
睇中醫就劈頭就叫我唔好過度打丁

希望有緣人睇到個po 學識忍耐節制
做人最緊要真係身體健康

但唔打會好難受

但你個名

你條柒頭少運動姐